有好多野整定

人同人走埋一齊 其實可能包括左千萬個巧合先可以相會相知相交
過程中
可能去左某地方 遇見到佢
可能做左某件事 打動左佢
可能講左某句野 令佢改觀

人無話無左邊個唔得 你今日追佢唔到或者你地始終行唔到落去 你覺得好可惜 覺得無左佢唔得 其實唔係 鐘意其實唔一定得到

如果你好彩遇到鐘意既人 待之以誠 動之以情 足夠了

如果你好彩遇到鐘意既人 待之以誠 動之以情 比足夠錢就得了

鑽下

好幽默？

可能到我死果日都遇唔到

你唔會睇到未來

如果好彩遇到好多個鐘意既人呢

從中揀一個值得你去愛